**Лабораторная работа по технологиям программирования №1**

Вариант 10 - Нахождение минимального и максимального числа в заданном наборе целых чисел.

Требуется реализовать динамическую библиотеку,
обладающую заданной функциональностью, а также отдельное
приложение с пользовательским интерфейсом, использующее эту
динамическую библиотеку и позволяющее пользователю
воспользоваться её функциональностью.


В данной работе реализуются динамические библиотеки DLL и SO на языке С++ с тестированием функционала в приложении, написанном на Python.
Библиотеки состоят из двух функций: Max() и Min(). 
На вход принимают массив целых чисел и количество элементов, а вовращают максимум и минимум соответственно.

Программа самостоятельно определяет операционную систему, в которой она выполняется и загружает соответствующую библиотеку. Для корректной работы эти библиотеки должны быть скомпилированы, запустите для этого файл createlib.sh на linux или script.bat на windows.